（認真）揾一套打喪屍漫畫

主角係女仔
冷門
主角幾冷靜醒目
其他劇情唔係好記得

#後尾救返一個男同學，個男同學原本係喪屍

粉俠傳

假膠死全家，啾咪☆(ゝω･)v

推

pish

魔法戰爭

反彈🚬

反彈無回頭

high school of the dead

雖然我知唔係 講左先算

唔係

幫幫手

求救

台主會唔會幫我

想睇
最近嗰套zombie bat麻麻

揾到同你講

puish

喵

學園孤島